有無人被同事當透明

正喎 冇人俾嘢你做

Me too

透明人間

有冇單單打打你?

唯一無當我透明 就係我老細

無直接 但小動作有

已經嘗試傾計 但係同事淨係short answer yes/no 就完左 我已經問到好攰

你係新仔？

新左三個月有多

可能排外意識重

咁多數係你得罪咗d八公八婆 然後周圍唱你

唔好理人點睇 盡力做好份內事

返工姐 同事嗰啲唔使理佢啦

有次放左學留喺課室做多陣野先走

條八公對住個女同學講左句「呢度明明得8個人，你點數到9個呀」
而第9個 就係我

到出嚟做野
有年做暑期工，喺某i大做，同兩個同事坐counter
食lunch佢地就同老細申請一齊食，佢地食完到我食
平時已經唔撚理我
有一次玩野，佢地走左去間幾個街口外嘅茶樓飲茶，仲要成差唔多三點先返到嚟，餓到我胃痛

有
咁仲好 唔洗煩啲冇謂野
有事就做 冇事上雙登
4:55=走

暗瘡口臭毒撚

就係周圍都係八婆
唔埋堆

絲
咁既勢唔想做得長

陰公

點解係4:55?

又繼續返去俾人當透明

落樓打咭上shuttle
全部唔洗同人逼
反正部門冇人捉 同埋我本身都透透地明

仲有 我一般都行樓梯落
廢撚事同佢地逼係大堂同部𨋢度
聽埋啲冇營養嘅對話

反正暑期工，可以玩大佢
應該有現食飯時間，咩同老細講嗰兩條友出去飲茶過晒鐘囉
反正佢地都唔妥你，你都唔使怕where 爛面

第九個

呢步唔使我做 大老細睇住佢地返office 即審佢地

好中…成日聽到啲師奶話題我都搭唔到嗲 不過就算答左都唔會有人聽

個個都講緊野 得我個個位靜晒+一公里內無人

有糧出就得啦

agree

睇開連登高登嘅啲笑點或者topic 都同其他人唔同

硬係覺得office 班茂利只係每日係都演出緊TVB 啲節目咁...gag 又唔好笑 傾計又冇乜深度

做野嘅人洗乜出咁多聲
office 好似街市咁點專心做事

有無人最怕team lunch...

其實雙登既笑點都有時無乜深度 不過只少我唔會唔岩聽就排斥人囉

me...
唉 咁啱今日lunch 係一年一度team lunch

annual dinner 仲慘
年年規定要cos 啲濕鳩野

咁先正，日日蛇王都冇人知

蛇又難喎 坐正路口位

btw
好撚憎啲戲子扮晒好多野做 好多solution 咁
開daily meeting
有就講有 冇就講冇就得啦
啲粉腸遍遍搵野講
有不過又點點點
冇但係又乜乜乜

講咁撚多阻撚住大家做野

好怕轉左新工之後會咁

如果人工夠高唯有忍炸，
我經驗是忍夠3個月會緩和D，
忍夠3年俾人當透明冇人at least 敢攪小動作郁我

透明人唔駛做野呀?
btw仲好la,唔駛煩人事
又唔駛食炸彈
直情所有聚餐都唔好去

岩岩同老細開完會返嚟
見到成班同事圍爐吹水 見到我即刻散開

最煩係你唔找人事 人事都會找上你…

人不要面
天下無敵

成撚日當人透明

多女人有時都真係好麻煩
我個部門又係二三十人得幾條仔
人地外人睇就覺得 正啦番工咁多女
正啦你係仔佢地一定對你好好
其實唔撚係囉
一 就算多女都唔等如有靚女
二 其實好撚難埋堆囉 d女人成日有自己傾 圍威喂 傾d野你又唔識搭唔到咀

我成日好冇精神，帶住口罩，同事就唔會比野我做

女人專制造麻煩
話說某日我打少次招呼俾條臭閪講左成個星期
之後我一返公司就[早晨呀!屌你老母!]

垃圾公司唔做也罷就

AV劇情？

我個邊d女同事就叫做好d
就算同我唔friend都唔會對我勁閪
唯一係好難埋堆囉
本身已經少見 工作上又唔會點合作
變左有時成班同事出面食飯個陣勁撚odd

扮基易埋堆
btw

?

我就係咁

成班外判工去食飯得我無比人約
日日一個人食飯

我不是外判員工，但我想同佢地食

睇到你個post諗起自己
做好工作就得架啦唔使理班八婆
加油絲打

多謝你

其實我個度啲八婆無野做
所以先咁多小動作
但我自己無野做都會搵有咩做下/準備下
同埋 我唔慣返工掛住傾話囉

有
成條team 任何人生日都會有個小生日會
唯獨我生日就當冇事發生
雖然唔係話好恨
但都會覺得唔舒服

洗鬼理人咩 你番工定識朋友

其實咁樣反而仲好
好過做戲
不過連阿頭都唔出聲 就慘啲

我會主動講早晨
但佢地從來唔會主動同我講早晨
又或者只會敷衍你應完之後擰返轉頭咁同人講野

慘
其實係唔係女人同女人之間會易Ｄ有小圈子排外問題？

返緊煙腸，坐我呢層全部都係management level

咁先好

我係
自認唔係毒
但係男同事同鬼佬做野夾好多開心好多

仲對人咁落力做乜 點解仲要r話題 基本禮貌要做 早晨唔該byebye講完就算 佢理就理唔理就算
以前返工就比人當過透明 然後一無野做無人理就習慣畫畫過日神 或者鳩寫下野
lunch time帶飯食完玩電話/即訓教
當你習慣左其實都幾舒服

當返人透明就得，問我野識都唔撚講

日日都係咁
除左比有著數嗰陣先有人理

佢地應左你你仲想點？
淨係睇呢點唔明有咩錯

你試下你靚d大波d
睇下班臭閪會唔會排你

其他人早晨完都會有傾有講
至於我 如果我唔講早晨 係唔會有人同我講野…

佢地講完早晨會同對方講咩

返工係咁不知幾正,唔洗做馬嬲戲成隻狗咁埋堆
玩野就同佢撐到行唔洗比面,呢個SITUATION都唔洗怕D咩,冇包袱既人先最恐怖

我對住個又低級又鳩下鳩下既毒撚都係咁

乜都講 上至韓劇 下至淘寶

如果無team event 既日子就ok
一有就…

贈你一句,愈驚既野愈會易搵到你
做野係咁,好多野你控制唔到,其實好少事JE,糧又照出,你咁怕比人孤立好難立足起呢個社會,自強啦

女人對女人特別mean是常識吧
唔洗擺响心

多謝你地各位巴/絲打
其實我上嚟呻下
返到工我個樣會變返無毒不侵樣架喇

咁仲算係透明？

無分男女…

我都試過 有次唔記得講唔該 畀d老屎忽省話你以爲自己係邊個

同埋有個臭西老細話我唔打招呼 之後日日打佢都唔應 跟住有一日我忍唔住問佢係咪聾？（ 現實點敢咁樣問啊）

敷衍你咪算好 我公司d人好似聾左咁架 但我唔講又會周圍唱我無禮貌

我都試過 我唔明 其他人唔早晨就唔會俾人話 反而我一無做都俾人話 針對

唔理就以後唔講, 老鳳呀
最多只同老細講
基本禮貌

其實佢地憎你個人咩都可以挑剔架啦 如果自己做野唔係精叻醒果d 就更加畀人挑剔呢樣果樣

至於早晨方面 你夠串咪問下佢地係咪聾 或者只係同有反應既同事打招呼囉

唔知你份工係點 如果係d垃圾工唔駛太上心 反正都係垃圾工一份 無左搵過份容乜易